（walking dead）究竟劇入面過左幾耐？

由第一季到而加

一晚都未完
有個北韓仔發夢以為自己係鬼佬
仲成個世界觀都俾佢夢見埋

寫埋落去

有個香港人發夢以為自己係個訓緊覺嘅北韓仔....

maggie個肚 先係最勁
隔左咁耐, 仲未變大

夢嚟嫁傻鳩

有人話過左二十日，由glenn死個度開始

According to the timeline on The Walking Dead Wikia, only 20 days have passed between the events in the premier of season 7 and tonight’s episode.

I just thought this was interesting to share since I’ve been wondering how many days have passed and I’m sure I’m not the only one that was wondering. [Spoilers] Edit: Also, it’s only been about 16 days since Eugene was captured and became “Negan”

一集都冇睇

20日 我就咁睇估1年到

次次都有啲咁既人，無睇留言有乜為

第一集至今兩年？佢個女識行

2年? 主角個仔食左谷大你三千

唔識英文？ 第七八季

有講過咗幾耐？未睇第八季